是靚晚 豐盛晚餐

煙肉司華力腸蔬菜雞扒飯
極級酥皮忌廉湯
凍撚茶少甜少冰
阿爾卑斯恆温水
盛惠$54
好味好抵啊

邊間 好似幾正

咁似大快活

酥皮湯